五毛請入討論為何不放手香港自生自滅

香港制度現在已經這麼爛，GDP比不上中国大城市，人民質素對中国人來說是垃圾沒有腦袋的，被英國洗腦的，而且香港這麼小地方，不好住又多人出來搞事，你們大陸人住不安全，為什麼香港教育是垃圾，都是不正確的教育方式但大陸人一個一個衝住來香港讀書讀大學搶學位，然後說廢又要讀，除了香港人中意香港所以自虐，中國不愛香港還喜歡自虐來香港受苦，為什麼不手香港不理會放棄香港爛地方自生自滅，中国人離開香港然後再等到22年後才來打救香港或者是中国人自己製造一個比香港優秀的城市難道中国沒有嗎所以來香港不是獨立香港而是香港不適合中国去照顧而且不要放精神去管理
中国人放手香港吧，香港人玩蛋啦
Stand by hk 光復香港

自推

推

推
比我哋自生自滅la大佬

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門 推到929全世界所有人都一齊standwithHK

五毛mode:
因為中國領土一點都不能少
要地，不要人
漢奸請滾出中國